不如討論728去邊度好

如題

push

7

8

9

10連

11

12

上環

身邊有人以為727728,兩日都元朗,希望快d講清楚

728上環

727都未知究竟幾點集合呀
你就講728

西環

分散注意力post,勿回，上一頁

麻煩727去嘅巴絲睇一睇

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

727 戰略討論
反對元朗警黑勾結 保護元朗居民

728西環?我要叫定身邊人一齊去